買新Notebook 工事用

買新notebook 求幫

i7 同有display卡 仲有乜要睇

公司用
做office 野 畫下圖

求大大指教 有咩型號

預 7-8K

thank you

macbook / ipad pro

叫公司買

唔好痴線啦 人地用黎畫圖而唔係坐starfuck睇劇用架

佢連畫咩圖都無講，全世界D 圖佢畫哂?

搭單問
日常用photoshop黎執相，10k內notebook 有咩介紹

sorry 無講清楚
用Autocad 畫下啲 裝修圖🙏🏿

mac 機autocad介面勁唔user friendly
同平時windows ver 完全唔同
仲有7-8k 買mac用autocad肯撚定lag到爆